想講吓邊隻洗衣機好，大家最近買過咩牌子?

睇左lg同三叔啲新機，磁浮好似唔錯...但支那造又驚易壞...

Siemens

panasonic 1200 轉8 kg，好好用

LG 有隻同級而家停咗貨，Pana 最抵用

miele

避免泡菜牌&惠而浦&MIC剩下的就係好

最近睇個隻3星好似唔錯 但未決定買邊隻

屋企人又想平又想洗得多又要快洗...好撚煩...
眼下都只有泡菜牌子附合晒!

Zanussi

大昌代理...响葵涌有個修理場,但大昌俾中支私有化左了...加上隻牌子其實係好用但食水深...朋友响大昌做過話我知既!
呢上係我個人見解...

In Miele, We trust

有無人試過西門子右下角個 drain pump塞咗，錯誤碼 E18。打上維修但打極唔通。 網上預約又無人打返黎。

垃圾
利申：用緊

自己清

啜緊咗，扭唔開，點清？

LG用咗8年無投訴

11年機，冇壞未整過，想換機都唔得

屌你老母 SO RICH

上年由金章轉LG, 先知道原來洗衣機可以咁靜。
最嘈就係開機同洗完果下音樂聲

話說因為錢問題，結果老母自決買泡菜三叔，可幸都算靜，我放長雙眼睇佢幾時壞

我重諗住買3星個隻洗耳機 咁聽你地講係唔係LG咁多隻比較好

屌你老母好得閒呀，洗衣機post都追擊

啜實咗， 掹唔返出嚟，真心求救！

打去維修熱線長期唔通， 仲有保養㗎…

一定係miele
沒有之一

最平果部已經夠用 有promo應該8k有找

Baby condom c9推介Lg
但買左比老母屌話唔識用

LG 脫水功能，脫完件衫有冇仲滴水的情況出現？
用過pan記 土耳其生產 脫完都仲好濕

咩型號？

我屋企用緊呢隻，變頻摩打真係好靜

咩款
我屋企部LG脫完水唔算好乾，但未至於有水滴出黎

之前貪貴買左金章唔知法國定意大利製造
一過保養就壞左
之後平平地買三叔諗住用壞都無咁嬲
點知又幾好用
利申:打手死全家

嘈撚到地震咁款

miele入門機

用緊bosch幾好 上年買德國製

仲買金章....儍的嗎?

Panasonic 好靜
我嗰部靜到係隔離洗碗都唔覺洗緊衫

samsung 幾好 用咗好多年

一定要買歐洲造

過幾年就嘈到仆街
利申：受害者，一開始都好靜

點撚知
見佢賣幾千銀
又意大利/法國製造
咁撚廢

咁保養之前有無拎過去整?

係，好後悔買左，晚晚都要閂哂廚房門同窗先開機洗衫

我嗰時買部7KG都係7千尾，真係好撚靜。
睇完佢Production 就知係抵俾

無滴過洗，我用1400轉乾左3-4成

唔好買PAN土耳其製前置款，VESTEL OEM機好唔掂，GOOGLE下都知
想買返PAN記自己設計就搵MIC，特別係有ECONAVI

pan記土耳其製，深度得436mm，土地問題所以買左。
mic款都比較大部，放唔落

8年都仲好靜

講開洗衣機, 老豆問都唔問買左呢款, 三千幾, 無乾衣
係咪貴?
嬲到震, 呢個年代仲買D無乾衣

其實好多洗耳機買返黎都靜
用用下就好嘈

唔係太嘈都接受到
想要部真乾衣功能, 唔係脫水
日本用過洗衣機, 真係乾到衣
諗起而家日日洗完衫要晾衫好on9
尤其香港咁潮濕, 點乾

準備入伙要買好多電器
有冇咩牌子香港好常見又係紅底？

雪櫃
抽油煙機
洗衣機
浴室寶
消毒碗櫃
熱水爐
吸塵機
空氣清新機

睇下有無扭錯方向，無就大力d扭，

呢d不嬲自己清，說明書有教

打咗俾維修，等人黎整

洗耳機，邊鼠鄉下？

有保養就無所謂

部機有事 叫代理上黎睇

有冇邊個牌子長保養？
2年就壞好仆街

我屋企用呢個牌子 五千幾 有乾衣

通常要加錢...

我嗰部成撚日壞門

屌.. 差兩千都唔買乾衣
真心嬲到仆街
日撚日晾衫 仲要唔乾
窮人見識少真心慘

係友和見Samsung 三千幾都有乾衣
嬲撚到震呀

之前用胃儀溥, 麻麻地都8年, 啱啱換了 indesit.換完先知已被胄生收購了

認真一問，泡菜機有咩缺點 ？

垃圾機

On9德國造model又靜又唔震

Miele

其實呢個位點清

凶宅牌用咗三年冇病冇痛

正常可以擰出嚟清潔，佢既作用類似塵袋，不過係用水過濾。

Electrolux, 貪佢39個月保養

上網一 search 你會發現最多人有問題就係泡菜機
大家俾心機 d 用

土耳其製都要睇model

有隻係pana自家design好正常

屋企有位 買上置式好過大眼仔

SAMSUNG用緊冇咩問題

麻麻地，上置收衫好麻煩，d衫喺底要捐入去

之前都睇左好耐，最尾都係買左P記

所有機去到脫水都係又嘈又震

大眼仔冇得浸衫.

泡菜機同惠記絕不考慮

你部機廢又嘈又震就唔好以為人哋部機都一樣又嘈又震

Miele脫水會有少少嘈，似飛機起飛引擎加速個種，不過d聲好好聽。至於震就唔多震，因為部機好重。

我用緊miele2萬幾果部
仲有冇其他介紹？

我部西門子暫時用咗接近四年一啲問題都冇
正常一部洗衣機個壽命都係五到7年仲有可能樓上嗰幾條友下下塞爆部機黎洗衫
搞到避震一早衰老退化就當然會又嘈又震，
其實西門子都唔錯又平又靚設計唔錯土耳其製造

想買三大牌子Siemens/Whirlpool/zanussi既，就一定要買西歐造
無錢要買支那製既，不如用番泡菜機/日本仔

呢句真

求其買幾千蚊 壞咗咪再買過

豐澤牌

入豐澤佢地都唔會sell...

有冇人買過可以用app既洗衣機/推介 想收工開始洗 返到屋企岩岩好可以晾

老母對手

用prewash咪得

係咪紅資答你唔到 但淨係知抽油煙機熱水爐用TGC用左好多年. 其他壞哂佢都未壞

我見tgc 有出爐頭
有冇用埋

X2

上個月去豐澤訂咗部LG 韓國製 二合一，今個月18日裝咗。
用落幾靜，係排水個pump好撚嘈

千祈唔好買whirlpool

前幾日買左部SAMSUNG 今日送黎
屌 唔知係個機問題定個款問題 洗緊都會有聲而且到最後5分鐘震得好勁係廁所都聽到

買左lg 10.5kg 真係好靜
之前用惠而浦新機都無試過咁靜

係咪大陸機
上網睇大陸造

新果啲應該好靚喎

靚係靚 但唔靜